# README #

Mostrar anuncios en wordpress usando un timer personalizado en segundos para cada imagen. 

### Requisitos ###

Flexslider disponible de forma global
https://github.com/woocommerce/FlexSlider

### Notas ###

Este plugin fue desarrollado para mis clientes de [sinetiks.com](https://sinetiks.com/) pero es de libre uso